有冇人諗過去建制派議員屋企搞遊行

全港十八區比黑警蹂躪過
連中產都走唔甩
下一步係時候燒去既得利益者身上

建制議員通常住係有錢區
比有錢人聞下tg 山埃做下全屋大清洗少不免
出出入入黑警卜到兩個政協就好玩

更重要係幫建制派議員正式公告一次佢全家住邊
等佢地感受下人見人愛 左鄰右舍愛戴目光
你睇黑警全家幾受歡迎 香港人又點會唔記得我地尊貴既建制派議員呢

P牌自推

曱甴平

推一推

好喇推多幾下唔推喇

講左好耐冇人搞

但d人堅持尖咀/港島
一早話要各區就搵d未去過又唔會影響到人既地方

推

係咪半山區

有錢人真好，tg也冇聞過

絕對正確

搵搵老豆搵仔先

呢d野要人人有份 與議員同樂先得架嘛

係囉，明明有晒記錄。

拋下磚先
9龍塘我覺得不錯

1. 2間u夾住
既是兵源也是避難所
而且後生比較熟路 來無影去無蹤

2. 地價極高既樓唔使講
教育高既人 同有錢人既聚集地

3. 貴價商場又係到 connect經濟effect 好重要

至於交通就唔是好熟 有冇巴絲講下走佬問題

P牌推唔到 求幫忙

好似講過幾次九龍塘
不如諗吓如果搞係咩topic

push

香港深度遊，帶你見識真正香港

講就兇狠
土瓜灣咁大個工聯會
都無人去探訪

和理tg會唔會直白左d

仙氣飄飄處處聞？

咁藝術 可以播堆south park bor

講到藝術
Steven Spazuk啲art work簡直符合曬要求

甴近平

都走到過去不如接放工好過

新浦崗都有

推，得閒去果邊行下街，唔好破壞呀，好衰架

啱

屌

呢d咪真升級囉

推到真升到級
P牌空氣推

係都後面個堆大孖沙啦

打隻飛行棋

我都講咗好多次

有冇名建議下

九龍城區都未出過TG

明面有千二選委入面搵

半山有習近平家族豪宅

聽咗幾個月，既然樽頸位，係時候搞個支持建制區議會蛇齋餅粽大遊行

快閃就得
遊行走唔到啵

有地址先得架師兄

Btw行會成員都可以考慮既

做得選委都有生意啦